2628連破兩前頂

明天狗衝

更正，2638

早幾日 放左先黎爆升

嚇死左，仲以為中淫獸突然爆升左幾倍，破左 07 年 $60 高位

揾過第二隻啦，冇可能永遠出入都靚位，overall有賺is ok

唔追啦,唔值咁高

今日8.24 入市好時機，前頂當支持

一派息就跌到7

睇你想唔想要埋d息